大家覺C朗今年回塘未

三十幾醉 分分鐘跑兩步都無氣

回曬塘啦 西甲開季到依加都冇入波

C朗下半季發力夠啦
上半季用黎儲氣

歐超杯 西超杯都係後備咋...

回塘都勁過件垃圾美斯

呢句真

今個月既事黎咋喎

上年已經回塘啦
上年美斯拎西甲神射，c朗有乜？

表現好飄忽 歐聯要8強開始先入到波

佢屈體能

三十幾體能跌得好快

睇佢點維持水準